我估防暴對住空氣放催淚彈，係想俾武警實景演習

上個月成日都有防暴對住空氣放催淚彈，我估係想俾班武警係香港實景街道同香港防暴演習夾下